屌你班死左膠和理非，以後唔洗旨意再有義士幫你抗爭！！

成班和理非左膠淨係顧光環，做鍵士係到屌班現場岀身入死既義士

一次又一次，由14年雨傘到今日都係咁，死性不改

知唔知咩叫不合作運動？你地唔係好撚叻話不分化，各有各做？唔阻市民唔造成不便點叫不合作運動？

我地係岀面俾人屌就預左，但無諗過仲要俾班所謂和理非自己人屌埋一份，好撚心淡！

你地當義士condom? 我話俾你知，以後唔會再有義士，多得你班左膠唔少！

推

村民唔係咁諗，你地有無問過佢地

死左膠
義士唔撚係俾你班左膠岀賣

大家都不要屌

唔好借啲意撥火
總之有失敗就係全部人都輸

依家只係理性分析效果

對行動既人只有尊重，絕無抱怨

邊個屌邊個先？

無抱怨？你望下岀面d熱門post？

嘈少陣得唔得？
你地唔係覺得自己冇中計？

冷靜啲
你咁樣同離地左膠有咩分別，認為自己推動抗爭，但脫離民意，孤立自己

然後就屌勇武派分化

中咩計
左膠唔係好叻不分化，各有各做？
點解依家要屌義士？
最氣餒係個活動由星期六已經定左
依家真係進行又屌鬼，算係點？

真正既義士邊會信念緊定
更會比你呢D撚屌講兩下就放棄
係度散播分敗主義

而家民意就係俾班左膠拖到淡曬 仲可以點？三百萬遊行？

根本就係
自私到仆街

？？
事後睇覺得應該轉做法 不等於 否定行動既人既付出
當然個別戇鳩埋怨既實有，唔使理

樓下唔好再推

一見你多人就投票叫你地散

左膠都好撚離地架做d野
有咩野係成功爭取過？

真正既義士信念堅定

100變200變300 咪即係升級行動囉

唔阻市民唔造成不便點叫不合作運動？
我希望你係講緊笑
個政府會理d市民死活?
d市民會因為比你騷擾而認同你?

個班係網上軍師
連和理非都唔係

不代表要俾班左膠和理非屌
邊個先係真。分化？

[深度分析]民意與民心的分別

事後？事後孔明？
依家岀面左膠狂屌，講一套做一套

唔好好開口埋口話咩當義士condom
一早大把聲音反對今日圍稅局, 唔明呢個所謂不合作運動點連結到
四大訴求, 你話星期五圍警總唔比D 狗放工大家都好埋解。

係米反對今日呢個做法既同路人, 一定要親身走出黎稅局門打X 叫你米唔好圍??
各有各做唔可以有唔同睇法? 有唔同睇法就叫當義士condom? 不過埋解

屌咪屌 WFC 你比廢中藍絲屌會唔會灰
覺得岩咪做 駛理人

個時已經好多人反對啦
你地一味道德綁架
唔支持就當義士係condom

所以你哋依家亦唔會成功，覺得反對聲音=唔明白自己，慢慢屌走民意支持

一次又一次
最撚中意玩少數服從多數
呢d係假民主啊仆街

回多句
好多有發夢都認為要停

用左膠/勇武嚟支持/反對不合作運動既人根本唔準確
而且加劇對立

唔好分化

我都心淡屌你老母

呢D撚屌如果係古代打杖
已經係當擾亂軍心罪 即斬架

你傻架？
我都知港共唔撚當市民係人
d市民低智商倒果為因都預撚左
不合作運動就係俾壓力港共
衝又阻，不合作運動又阻
係咪要靜坐，今天我，拎光環打飛機就當成功爭取呀？

不解釋

停啦 唔好再搞了

做呢D想撼動中共，天真

呢啲標籤真係害撚死人
大家意見少少唔同就無啦啦被標籤
覺得停=涼緊冷氣, 冇付出冇份抗爭
覺得要衝=失民意搞破壞係鬼
下下都要諗到咁極端

事實就係出面大把post喺度一沉百踩
絕對有責怪今日出咗嚟嘅人嘅感覺

咁屌咩撚野？
點解可以成日架空義士行動建議
又話各有各做？依家各有各做啦
又屌？咩事？講一套做一套？

係對班和理非死心

都講咗好多次
要戒用熱狗語言

辛苦各位義士

on 9 id

你死心就死埋一面
要係度發埋D失敗主義

有冇考慮過假左膠

有失敗最多只係無效
唔會直接輸

有人肯出黎都俾自己由潑冷水先係輸

雨革村民都話有出嚟露營
今日村民係喺屋企公司上連登屌人

樓主有份叫人散喎，身份成疑

出面大把post讚義士唔講，鍵戰文宣功勞唔講，喺度謾罵挑撥離間

相信絕大多數人都認同劍與盾需要共存，香港人需要同一條心

冷處理，唔推po

我地唔支持621公投散，使意見兩極化，亦不支持9坐，你地又阻？又話怕位人入？你地呢d又係咩？

尊重義士今日發起不合作運動
首先喺到感謝佢地

但係 唔該唔好再話民意唔重要
仲有一班中間流離緊 佢地冇義士 冇大家咁意志堅定 仲需要更大嘅motivation去相信我地

今日冇人想分化自己人 冇人想屌柒個行動
但係想請義士 留意翻包圍還包圍 唔好俾藉口班賤人鬧我地係暴徒
想請和理非 留意翻義士係犧牲自己 唔好分化自己人同屌柒佢地

分化po block得樓主

喂你收聲啦 ， 你而加咁咪係發老皮分化囉， 同埋撚有人屌， 比意見同傾點做啊人地

隨便

收聲啦
你依家又何嘗唔係

唔使再回
唔知真心定點
點理性解釋樓主都只會係咁屌

總之對今日有出嚟既萬二分感謝

放心 樓主 你唔係唯一
發夢身邊成班義士 621 之後已割蓆

又屌乜呀

任何活動:
左膠反對=俾有效意見
義工反對=分化，5毛

屌你玩埋佢

唔好理佢地
做文宣做到變分化撚 我笑而不語

前線比班民意撚屌
仲話乜撚野不割席

好正常，我割撚左9世

樓主有開post叫人散㗎，依家屌得咁大聲開一堆post，頭搖又尾擺，比鍵戰更出力

其實係
一邊搵人扮和理非又話失民意失中立派
一邊搵人扮行動派屌返和理非
攪分化
如果唔係兩邊都去過 好易中佢計

我自己兩邊都去過
根本兩邊做既野都有用
就今日黎講
最理想既做法
和理非如果真係咁撚驚失民意
就自己幫手爭取民意
而唔係坐係到指指點點覺得乜都唔關自己事咁
出左黎既都係隊友黎

行動派 肯出黎既亦唔洗理人點講
前線發生咩事得你最清楚
好多時機真係得果一下
如果個個坐係到就乜野都唔會發生

隨便你啦
當日616我不支持佔路，因為已經通左成班頂好消體力，一係就衝擊make noice好似612，所以都贊成散
但621散咩春呀？

靚女唔好嬲啦

港共有撚壓力咩
咪煽動d港豬搞你地囉
都唔明搞d港豬做乜姐?

原來精神分裂

係唔洗理岀面市民點講
但連登和理非自己人應該明行動用意同影響
當發生又屌埋一份？最心淡係又再一次俾和理非屌
14年至今，無變過

原來又係班熱狗
一有機會就出黎

我就覺得
出得黎既就唔會將冷氣軍師講既野咁上心既

唔知你為乜咁大反應扮到咁唔成熟喇

話就話各自修行 坐同一條船
有人意見唔同 就成幾廿版屌人地分化
呢d就係所謂民主?
乜民主唔洗互相尊重?

話不分化 ， 其實分化得最勁就係屌人最勁果班

你留翻句嘢同和理非講啦
200萬人就叫成功
然後話人勇武係鬼
搞衰200萬人心血

樓主屌得咁大力

又話自己係勇武派

確實有d可疑

唔駛推又係班死鳩毛熱狗攪事

學之前有個post:

Social Media is a trap

真係當連登係反抗基地咩

幾撚多三毛黑警開post帶風向

建議大家岀得黎就現場傾啦 睇連登鍵戰指揮曬9氣

係無架
最好衝擊政總，一衝班狗就岀黎
預左，好似612咁

但和理非靜坐口號今天我yeah！！then 散水當贏左？我屌你老母啦

當日616我不支持佔路，因為已經通左成班頂好消體力，一係就衝擊make noice好似612，所以都贊成散
但621散咩春呀？

帶風向咋
就算個指責POST
有一萬個正評
我都幾撚肯定果一萬個都係冇參與既人黎

何必咁睇重D唔係做實事既人講既野呢

是但啦
未搞就要人行動
都做左嘢又係屋企屌
啲鍵盤軍師個腦有事
坐係到指指點點
唔洗咁在意啦

熱狗？一早收皮左好耐啦wo
我係本土姐 左膠們

唔通不打擊士氣？
成日話勿分化勿分化
係俾自己人屌返轉頭先最心淡

係 D指責POST俾得正評果D9成9都唔係現場
參考佢地講既野冇乜意思

唔好互屌

亦唔好俾下面嘅留言撥火

認唔認同今日行動都好

我地仲有好多戰線要打

都係自焚跳樓最啱香港,死撚左佢無眼睇最舒服

呢幾日已經留意到有啲acc專門到時到候借啲意扮晒勇武派屌柒和理非啦
商討要做乜永遠唔會見佢地出現但事後屌人就必定準時

熱狗摺左n世都可以仲標籤？
隨便你啦 左膠

好撚心淡 好攰

人地屌你 你又屌返人?
人地未夠成熟未READY好真正既互相扶持
你咪由得佢囉
唔成熟既人講既野你又要上心?

不同意做法 不等於 屌自己人
要講幾多次
總有部分人亂屌
但你第一日上兩登？

你咁留意我既？
我日日都有岀 係除撚左昨日個左膠大會

咪同班鳩毛討論
佢地用緊16年攪死高登果招
不停亂屌 周圍放火

樂觀d 去鼓動民眾我好明
但香港人本身性格係點 我唔講咁多
廢事比人話分化
不過你應該心裡有數

未覺醒

任何活動:
左膠反對=俾有效意見
義工反對=分化，5毛

係咁多，左膠和理非從來最偽善
你地慢慢負皮，慢慢屌隨便係咁多

拿我講咁多野你地唔信都好
黎鷹講野一定要信

大家成熟D
要達到真正既互相扶持
今次係要和理非同勇武一齊贏

邊個屌對方既 都係因為未諗通
俾人屌係唔好受 但係俾時間對方成長

大家由始至終都唔係敵人

理念差咁遠
大把人頂唔順唔玩
咪由佢地搞
我地唔屌和理非
人地就屌勇武搞亂檔
比人屌又要死忍
屌返佢又話分化
麻撚煩
咪順佢地意勇武退場囉
反正都唔會再衝擊
咪等佢地堅守和平嘅去搞

攰就收嗲唔好分化埋一份
你同你口中講既分化撚做既野其實一樣

休息下啦 樓主
聽日過黎睇個po
起碼過千負皮

千萬不要動怒，這樣就正中左膠下懷。

分化完成了
一早叫兩邊兄弟爬山又唔聽
係要干涉人哋行動成效
你覺得衰咗啫
事實可能人哋試緊新方法

語氣好少少係咪會死呀
睇到你哋兩邊啲語氣都好㷫

分化膠

笸理非可以得到野 唔知五十年後有冇成果呢

咩撚野叫成日架空義士行動?大部份既巴打尋日都講過唔支持今日圍稅局,
根本冇人解釋到今日呢個所謂不合作運動點連結到四大訴告。
Voice Out 左, Ok, 今日都仲有義士緊持出黎, 唔緊要, 大家都好尊重,
最後都各有各做, 今日你見有巴打係稅局門口高舉X阻止你地圍稅局?

好啦, 做完, 客觀效果唔埋想, 有唔小POST 開始埋怨話今日冇人支持出黎既
義士, 前線好大打擊等等, 喂....咁唔支持今日既行動既巴打點走出黎支持???

本身以前好留意連登
但呢排已經上少左
睇到熱門po 令自己傷心

所以勇武派都係休息下
依家係和理非世界
亦祝佢地成功

一隻手指指住人
四隻手指指住自己
佢地想用屈人分化叫其他人跟佢地做左膠野

好多分化又割
難成事

我唔知你到底係咪義士
亦都唔知你到底有冇出過嚟
唔係話鬼玩分化

但我識嘅義士 經過69 616
都知到2019年嘅社運係和理非 同 勇武合作
先贏到

而且 得民心得天下

我哋唔係暴徒 亦唔係只會舉手嘅盲反搞事派 要分析點爭取到目標

而家重點係放人同追究黑警

但老實講 612出到咁多人，同有咁多人支持
大家嘅相對細程度勇武先得到認同
我係外人 我都會諗
大課題政府讓咗步
你細課題又要佢讓？
仲要抗爭程度係一樣？？（對佢哋嚟講）

我覺得大家應該停一停不合作運動
俾議員做嘢 make deal
你日日咁搞 我睇唔到出路

同埋 我冇屌過義士 我亦相信開po力勸嘅都唔係屌

繼續潑喇你
成隻小丑咁

應該大部份屌既係直情連遊行都無出過既鍵戰

多謝你有尊重義士
但希望你明白出面真係好多義士衝就係鬼
完全覺得自己係condom 真係心淡

分化？

好多人屌義士＊

呢度已經有一隻係唔識尊重

唔好再互屌啦
做實事啦兄弟們!!

Sorry 唔係好認同你既說話
就算情況再嚴峻 我都會發夢

除左 勇武 我諗唔到 和理非有咩用

想打飛機就返屋企

預撚左 呢場抗爭輸撚左

等通過 算撚數

港豬根本就on9人種

意見唔同
根本應該平心靜氣理性交換大家想法
前設唔好以為自己係啱個邊

由頭到尾都係語境語氣問題
嗰啲咩“一早話咗你哋你哋又唔聽”
即係假設咗自己一定係啱一定要聽你講咁，wtf
今次行動明顯係一個嘗試

大家可否嘗試語氣態度語境都執好啲先發表意見

政府等緊我地做錯野，之前7婆及政府和建制不停做不停出錯，而家停曬手等大家出錯再進攻，故此要有商有量，等機會出手，我相信以各人智慧，一定有新的突破

由你哋依班有智慧嘅人做啦
啲咁撚蠢今日出咗嚟嘅人唔適合

同果隻銅鑼灣乜鳩一樣
想扮氣綏令其他行動派既氣綏

你講得啱
其一，意見唔同
其二，兩派支持率都唔同，以香港人性格，和理非一定佔大多數
其三，連登正負評係會影響個人判斷力，人係有羊群心理

上述三因 先令到勇武會覺得比自己人打壓
彼此語氣的確係要改善 互相尊重
先可以做到坐同一條船

所以要齊心協力對外 都好睇內部個人質素

14年咪就係因為唔識收
攪到神憎鬼厭
衰到連街頭運動都死左幾年囉
又想黎過?

分撚化完未

你係有個人判斷能力或者堅持個人立場 本身就無問題， 你可以唔信

如果你係要陰謀論去睇義士發表心聲
從而借群眾壓力去打壓個人意見，
咁呢d唔係獨裁

健力士？
好心打字打成句啦
學埋晒大陸